將國際風向好強勁，盡量提及五大訴求！！

而家國際戰線贏到仆街
POPO滅絕人性嘅行為
令到多國政府同議員開哂聲

但係我怕佢地
焦點太集中於狗隻身上

我地要知道
狗一開始唔係主目標
一開始我地嘅抗爭目標只係垃圾政府
只係狗為垃圾政府辦事
班狗亂咬人，我地先要保護自己
我地先要順手送佢地上國際法庭

送狗一程只係順便，唔係主要
唔好唔記得五大訴求!!!
送狗上路只係五大訴求中嘅第四項

好在唔少外國議員，佢地都話
係要為「爭取自由者發聲」
唔係為「警暴受害者發聲」
我地為爭取自由者，警暴受害者就係我地其中部分人
( 如果唔明 可以從「係中學生嘅人一定係學生，但係學生就未必係中學生」理解)

呢兩樣野差好遠!!
滿足「警暴受害者」只係送班狗上路就完
但係滿足「爭取自由者」，送班狗上路只係中間一環，之後仲要拎到五大訴求至得!!!

而家正正係需要各位再重申
香港人制裁魔警只係一步，我地要五大訴求

係twitter入面留言，記得要做以下嘅事
唔駛話一個人一定做哂咁多樣，大家分工合作

A. 多謝為香港人同自由民主發聲

B. 要講清楚香港人有邊五大訴求
如果文長許可盡量寫埋內容
老實講外國人未必知哂我地「five demands」係乜
1/ Completely withdraw Extradition Bill.
2/ Retract the proclamation that protests were riots
3/ Withdraw criminal charges against all protesters
4/ Thoroughly investigate abuse of powers by the police.
5/ Dissolve the Legislative Council by administrative order, and immediately implement Dual Universal Suffrage.

C. 講清楚，如狗受制裁，五大訴求中嘅第四點先達成；五大訴求中目前有兩項達成

D. 要表達正面思想，話希望不遠嘅將來可以真係達成五哂五大訴求

E. 我個人黎講只係會希望人支持，唔會叫佢地幫手，因為我都唔係好知佢地點幫or我未唸到.
呢樣各位自己唸，總知包裝好睇

F. 我英文都係拎F, 唔好怕英文太差出丑，貼地外國佬唔太care錯文法串錯字，唔好錯到get唔到意思就得
(我之前打world串錯做would，柒上天祭)

手機出po 排版可能on99 見諒

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推